願主與你們同在, 各位巴絲

以賽亞書四十一章10節：「不要懼怕，因為我與你同在；不要四處張望，因為我是你的神，我必堅固你，我必幫助你；我必用公義的右手扶持你。

詩篇22:19 耶 和 華 啊 ， 求 你 不 要 遠 離 我 ！ 我 的 救 主 啊 ， 求 你 快 來 幫 助 我 ！

20 求 你 救 我 的 靈 魂 脫 離 刀 劍 ， 救 我 的 生 命 （ 生 命 ： 原 文 是 獨 一 者 ） 脫 離 犬 類

Be water my friend, God with us!

Pish

Push